想問點樣可以日日有屎屙。。。

Me通常食完嘢好快就有便意，直出直入咁
但唔係每日都有屎 。。。
原來咁樣對身體勁唔好，啲毒撚積哂喺身體裡面。。。
點樣先有可以日日有屎？
已經每日食一粒奇異果 都係做唔到每日有屎屙

食芝麻糊滑腸

每日塞啲屎入屎眼

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

趁成日都係屋企整舊麒麟果食

日日食咪肥死。。。
唔好呢味

好耐冇見呢篇

塞邊個啲屎先。。。？

睇字都聞到宇美嬸啲屎特別臭Σ(っ °Д °;)っ

飲多d水

呢啲可摸以日日食？

Banana

飲多啲水，食吓火龍果

咁就益生菌啦

麒麟果

警棍咁長的。。出來嗰陣巧c服 (((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

一講便祕就要出呢個

嘗下跳多D. 做多D運動. 飲下蔬菜汁

有。。。勁鍾意忍水

好難食

小美 靚女係唔屙屎㗎
你唔再係宇宙第一美人了

火龍果work?

有冇介紹

屙到仆街

跳會有屎？

宇宙第一多屎。。。

菜食得多唔多

還好。。。正常量，但我唔點食肉

你厚多士

認真答你培養出黎
我之前有一年一起身就坐馬桶
一開頭無得柯 之後就慢慢有柯
宜加一起身就柯屎

每日食一斤菜

試下依家跳500下

試下飲metamucil
之前做野幫佢地拍過廣告
收過幾樽product

佢地個洋車前子成份可以幫腸道蠕動
飲完唔會搞肚痛
通常夜晚飲完朝早就去得好暢快

屈臣氏有另一隻叫順便茶梅
都work，不過有機會會肚痛
同埋比較貴

飲多啲水 吃乳酪
水果嘅話其實蘋果 橙 香蕉都掂

自己習慣一朝早起身去完廁所後即刻飲~900mL水, 再慢慢洗臉換衫梳頭之類, 大概8個字後迫自己屙屎, 先俾自己食野~
因為我自己身體嚟講, 屙屎前食咗野會難屙好多~

一朝飲杯咖啡

我朋友都係咁講，話食完飯就去痞屎坑，久而久之就慣咗 一起身就屙唔會遲到？

Will

唔該哂

每日準時坐馬桶

我都係
讀大學時做part time番早班，成日去廁所蛇王
坐坐下，慣左。而家日日起身都要all 屎

已經飲好多水。。。朋友都叫我水怪
好憎香蕉

我專登較早20分鐘係柯屎食煙用

我通常食完晚餐有屎，原來要朝早屙。。。試下先！

食多d種類食物，就有唔同酵素幫助排泄。

Me不飲咖啡

麒麟果
最好係屋企食
食完即痾
超暢通

A bit sweet but quite useful

一日半粒幾好 一日一粒就太多

賢者之食卓
我差唔多食左一個月
日日有屎屙仲要暢順
利申:打手

有乳糖不耐症
通常飲杯奶茶 咖啡就即刻有屎痾

個個人唔定架 你俾啲時間自己慢慢試下
Touch wood試晒所有野都好唔掂 可以考慮試下間唔中臨瞓前食下Dulcolax或者Senna
good luck

我都係
返u日日食早餐 之後就變咗食完早餐過一陣就都屎柯

每日食蕉仲有用過奇異果啦

其實政府門診都有時會開比病人用
我有排便秘到仆晒街，用埋甘油都搞唔掂
醫生就開左比我，食左幾日就見效
如果嫌貴可以睇門診要醫生開

其實就係橙粉纖維素，沖左要即飲
唔係就會變啫喱

朝早食蜂蜜同飲一杯水，再唔係加杯凍奶

多水多纖維，定時去廁所

木瓜 但d屎會有木瓜味

唔關事 習慣問題
首先你揀一個每日都可以屙屎既時間，例如係每朝返工前梳洗個陣，每日都去坐下馬桶，坐到有屎屙，keep住一星期左右就會變左你屙屎時間。每朝屙清再出發全日都好輕鬆

食益生菌

呢個方法暫時最多人講，聽日開始試下先

食多啲菜
朝早飲杯熱水

食嘢要咬碎啲，唔好求其咬兩下就吞 ，有幫助

飲水 banana 西芹(連渣食)

比我幫你灌腸，開發下咪有屎屙啦

早餐飲嘢時候（例如杯奶茶咖啡）
落一茶匙奇亞籽 日日都有得去

靚女唔痾屎喎

食多啲菜

唔係二到三日有一次都算正常 OR 一周四次

沙田柚

樓主應該好靚女
聽聞靚女唔洗屙屎

真係要多飲水，定時屙，多運動，再唔得真係你心理問題，我有時屙唔出都會飲芝麻糊 但我自從飲多咗水之後屙得仲好

通常日本製個d有效d， fancl唔當係

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

啲毒撚積哂喺身體裡面。。。

我基本上次次食完正餐半個鐘唔夠就有屎屙

開完post急屎了！！！！

速成撚 毒 素

聽過跑話幫到腸蠕動？跑完會係咁放屁。跳就唔知

你聽日開始日日朝早/夜晚定時去坐坐
習慣左就得 唔洗話一定要幾點去 例如早餐後 晚餐後
我都係咁練番黎

我每餐食完都會有得屙
一日3餐就屙到3次
算健康？

可試

朝早一飲 爽牙

朝早飲咖啡
食飯飲奶茶
次次都即時有屎痾

最憎蕉。。。

聽日開始加蜂蜜

食奇亞籽，可以加燕麥、蜂蜜，擺過夜做早餐
屙出嚟嘅屎好靚好健康

第一次聽

好

飲奶 我飲奶好易屙 好暢快

寧願食屎

我差唔多兩日一次，有時要痞半個鐘先有屎

李嘉欣的屎是香的

唯有再飲多啲水

我都係，但唔係每日都係咁

我今日啲屁好臭，自己都聞到

聽日開始定時屙屎

咁癲

多數飲多啲水，食完飯行吓都易會有便意
日日有屎屙，有時一日會有兩次

好健康。。。

兩次咁正

正常朝早都屙2 3次
反而去旅行2日先屙一次

消化唔好
日日痾爛屎

我呢種情況已經算奇特 一般人一日屙一次屎係好正常 我屙兩三次 唔知係咪因為未消化完啲嘢食就已經排咗出去所以keep住都係好瘦

同你一樣食完野好快有便意，但每日都有屎柯，最少兩次

利申： 痾緊覆你

飲奇亞籽+水
奇亞籽好健康

一條友一個月食千幾蚊生果你制唔撚制先

食益生菌?

日日開POST

星期一返工影相send去ig俾你睇

食益生菌
上次喺Donki買咗包益生菌糖
每日啪5粒，日日去廁所

應該天生，我就日日有屎，除非果日忙到無時間去。

佢唔似食火龍果咁爛爛地，係完整一條好結實，但係又好多水份，屙得好暢快

齋咖當水飲保證你日日暢通

Btw我就日日都會食通便丸。

Dum dum dum

火龍果，特別係紅肉嗰隻，勁過瀉藥
我次次食幾舊就有屎屙，食半個直接肚瀉

有無人一定要飲凍奶茶先柯到屎

無糖

早餐食麥皮

Ching og

日飲2000cc以上水，充足睡眠

通常俾人𨳒完屎眼
都會有通便效果

去西鐵站綠色嗰間有機野 買一包奇亞籽沖水飲 好正

一日至少3-4次

試過第一次食食咗一半，覺得幾好食
第二日膽粗粗食咗成個
點知就出事了
跟住隔咗1，2個鐘勁痾，痾到肚痛
只不過係開始
打後每隔幾個字一個鐘再痾一次
係咁痾啲水出嚟
下午5點痾到夜晚10點先停
自此我冇再食過麒麟果，怕咗佢

做懶人啦 懶人包多屎尿架

咁好玩？下次請人食先

真，嗰次口痕喺雪櫃搵到兩舊
食完之後變人體噴泉
成個星期食乜屙乜

會搞出人命

食完完全冇事
scam

Show blocked user - 宇宙第一美人。。。

朝早飲屙撚到發燒。。。

早睡早起身體好。。

點點綠

好慘 唔敢食了

懶到出屎汁。。。

食多d菜 唔好食飯

我自己食維他命B雜解決左同樣問題

食肉太少，肉既脂肪同蛋白質有助排便

食沙律

益力多得唔得

阿美好臭

食足一個包你柯到腳軟
食半個已經足夠

試下食多啲 甚至當正餐咁食 纖維多易通便
不過如果你一日食太少嘢自然就無嘢俾你屙...

適量嘅油（脂肪）真係有用

食咩柯咩

每朝起身固定屙 跟住食完lunch有5成機會屙
生果間唔中有食 水就真係飲得多

我真係恭喜你

食酵素

真係麻麻哋食肉 以後食多啲

不喜歡牙美了嗎

我食好多嘢啊飯桶嚟

快撚啲屙多啲屎呀

濕鳩kol賣嗰啲？不了

飲多啲水
食多啲生果

利申: 痾緊

呢啲真係天生 我淨係食肉 唔食菜唔食水果
日日都好暢順..我都唔知點解

4L水 做唔到既你冇資格日日痾屎

每日定時朝頭早10點就有屎屙

麒麟果勁好食

好有用

每日起身飲咖啡飲到一半就想屙
已經變咗定律

想食牙明的屎。。

我成日都飲喎冇咩料到

真係咩

摩打手絲雞

食dhc藥丸 幾好

少嘔心
但好少聽人咁後生便秘

全日癡住個馬桶

我唔係便秘 只係唔係日日有屎，有嗰陣好順暢警棍屎咁

仲未瞓

你咪一樣

幾好飲 同對我唔太work

最靚嘅人最多屎屙

藥房有一種人造纖維粉，你可以食完飯半粒鐘之後沖水飲。
不過最好問下醫生先。

每日一毎奇異果！

早晚一定屙次屎，好似生理時鐘咁，夠鐘就嚟了
但平時好少食蔬果

成隻食真係玩命
試過食完成隻麒麟果之後出去apm
一落車個肚已經擰埋一齊
嗰陣已經feel到唔對路 拿拿臨行去apm搵廁所
臨到廁所已經就快忍唔住 於是放咗啲屁釋放啲壓力
啲屁臭到不得了
入到去廁所 仆街 廁格全部有人用緊
又要出去行多兩層繼續搵 最尾成功達陣

起身飲一大杯暖水
之後屙完尿飲杯3合1咖啡
食返支煙。。。。急屎

一個奇異果唔夠
我食2-3個以上 未計其他生果
同埋綠色有毛果隻奇異果排便會好d
黃色果隻就維他命c 勁d

個肚直出直入
但唔係日日有屎屙？

真，我諗我一個月先食倒半斤菜日日有屎屙
好耐之前試過因為減肥食好撚多菜，便秘左10日

我一飲熱茶就會有屎屙

基本上同屋企出去飲完茶之後就會有Feel.....
晨早起身冇耐飲夠凍既可樂都會有便意.....

我老婆食緊 真係有用喎

真 麒麟果只可以食半個

屌可樂呢個飲十次十次都屙 雪碧都會

即係果堆時間既來源就係咁嚟?

跑步
我平時唔跑
一跑就啲屎準備出嚟
所以一冇屎痾就落去跑陣
10分鐘內見效

飲西梅汁，食chia seeds

我依家一日屙2-3次

我三日一次，痾親都麥提莎

冇圖妳講話自己屙左嗰仔出黎都得啦

唔係日日有屎痾唔代表會積毒素...
個個痾屎密度都唔同係正常

More?

想睇。。

搵日去睇下先

形容得咁好笑

後者邊到有得買

每日比人屌屎眼,可止每日有屎,隨時隨地都都賴野出嚟

每個人都有自己嘅pattern有啲人兩個禮拜先痾一次都好正常只要係佢平時都係咁就得

太多纖維反而會脹氣屙唔到
我都係大幅減少菜同水果個量先有改善
同你一樣日日多肉少菜都幾乎日日屙到

食抗生素柯到你唔想再柯

起身 灌500cc水

想同樓主玩屎

食多啲肉先

以前讀中學個老師好撚仆街
去廁所要人兩三分鐘內返嚟
有時上上下堂急屎好麻煩

之後我就每朝早半個鐘起身坐屎塔
坐下坐下 就每朝起身都有屎屙
有時仲會咁上下就急屎急醒
鬧鐘都唔使

呢個習慣已經維持咗超過十年
每朝我都會至少屙兩篤屎
（屙完一篤 > 刷牙 > 再屙一篤）

凍奶茶幫到你

信我 每日起身唔好食野住 灌一至兩杯水 包你十五分鐘內有屎意

Same
以前無得日日柯
兩年前番實習個廁所要同好多人share
每朝都想柯完先番工
練左一陣就成功
到依家一起身就有屎柯

一日飲兩至三支 益力多
包你頭果一兩日屙到仆街

之後keep住每日飲一支

飲地們西梅汁
想每個鐘有屎屙都得

比人屌下屎眼 會有幫助

真係
我又唔運動又唔食菜水果 但係身體一切正常
真係人人唔同